撐修例人數已達51萬！反修派顏面無存

中國式造假
前日見到聯署人數係5003xx，今日先去到5095xx。
兩日加埋得9000新增聯署數，用簡單數學計一計，平均每日5000聯署都至少要500000/5000=100日先夠人人數。然後個草案係3月29號出，直至呢家大約90日，不過我就唔信由草案出黎果日已經咁受關注，9成係造假。
如果可以睇到佢後台，之後假如班大陸狗拎出黎用可以入佢虛假文件或者無授權簽署，用返法律拉撚哂班共狗入赤柱

有650萬人反對修例！

叫佢地出黎遊行 睇下有無五十萬人肯出

即係有650萬人反對

即係有650萬人反對
政府顏面無存！ ！

一睇就知個數50萬開始，
再加埋自己人係咁簽
先得9000個，真係好on9

過多幾日，過億添呀

一於乘勝追擊, 叫民聯聯搞個百萬人大遊行曬下馬

佢地夠膽即管就聯署開名

又係呢D假膠post
之前已經有巴打試左
用"劉曉波" "屌你老母死中共"
都可以成功

雖然係造假,但你計個條數

有冇巴打幫手攪個macro，一於將呢個簽名簽多過70億

反修例聯署就得三萬幾人##d聽og 今次真係全城撐修例

玩大佢全民公投囉, 既然講到咁多人

改個counter有幾難, 其實10億都得

Hardcode 50萬人不是夢

壓縮左睇唔到

得閒睇下幫佢上100億人

你地唔鐘意聽反對聲音姐
我身邊都大把人橕修例 補缺口

咪寫住deVal:509776
default value

咁個Js都可以即時Gen嘅
不過應該係Hardcode㗎啦

有冇巴打可以另起一個page搞撐例簽名? 幾日刷到13億!

唔計

無知一問
點解五十萬人聯署
我開wayback machine 睇 得5月28嗰日睇

唔好po出嚟啦
無人想知

3月29到依家有90日

撐修例 14億人

反對修例 60億人

你老母你中共同我鬥人多？

有冇人用bot幫佢砌夠60億

不如用program推爆佢，搞到全地球都支持修例

deVal
我屌

起一起底發現閣下真係唔明點解，同時又唔了解支持反對兩邊既論點，如果你睇完支持方既論點係咩，然後再覆我，呢家同你講乜都係得個駁，只會係阿伯吹水水平。歡迎隨時質問
另外，多人支持唔等於件事無錯，你疊馬就大哂？黑社會夠多人啦，佢地都支持黃賭毒嫁，佢一陣屌鳩你唔鐘意聽反對聲音你覺得有無問題？
我無唔鐘意聽反對聲音，我聽過添，周浩鼎城市論壇講話修例已經聽左商界意見修例時減免左9項罪行，而問題重心永遠唔係修例既內容而係急切性，呢條條例建制派強調左係台灣殺人案犯人而要急推，但既然咁急而社會反應咁大，點解要夾硬包埋中國係草案入面而唔先修例比台灣？林鄭一邊就話再推遲就捉唔到犯，另一邊唔聽意見係都要做啲逆流既野，令到件事望落急切左，但實際上有好多取代方案。

亡魂都撐修例，幫佢做夠100億

拎來做假 廢佬信到十足十
之後再用CCTVB 無限放大 政府死叫話真
到時真假已經無所謂

佢係用50萬做基數 後面果啲先係實數

其實係計時器嚟, 每日大約固定加5-6K人, 如果個網一路run落去, 3年幾4年左右就全港所有人都撐修例

十三億人得咁少聯署

第1 台灣個邊唔洗講
第2，3項宜家香港幾時有逃犯問題咁迫切處理
第4 有經驗=/=支持原因=廢話
第5 少左立法會+表面證據成立=88
唔明有咩好撐

咁撚少支那狗支持？
其他死撚哂去邊呀？出黎啦支那狗

60億全部知香港？

支 vs 全球

以其人之道還治其人之身啦
用返佢套logic起個site 叫反對修例大同盟

如果有人整 bot 禁到一千萬人支持既話

Start from 500,000

大佢
一開始700萬

整返個一模一樣嘅網出嚟
不過係反修例嘅
簽署人數係300萬

有無打算拎張人名LIST出黎，定最後求其報數就算

得啦得啦 叻啦叻啦
咁做咩唔翻支那住？

不如幫佢簽到上70 億

岩呀，還掂都係造假

咪搞笑啦，佢個數同簽名數目根本完全冇關係
冇人簽名，照樣每日多幾千
一千萬個簽名，都係每日多幾千

私隱

屌你老母周勇食呢條水食極都有

唔識IT野 deVal即係代表咩?

有五百都偷笑

點會冇？
大大條水喉
每人做5個鐘
每個鐘200蚊
香港人都係見錢開眼

有冇得開bot 洗到上70億？

網站都死埋

想問下 到時軒尼詩道插隊得唔得 因為放三點 行唔切去維園

香港咪係中國一部分囉 on9

咁6月9 一齊上街啦，51萬人，500蚊大判，課返兩億幾攪掂

其實個簽名係5月中已經開始咗嗰陣都有差唔多40萬

預設50萬人
姐係有650萬人反對
正啊屌你

先唔講樓主啱定錯
鄉下仔講呢家已經要屌

政府邏輯650萬人反對修例

搞得幾日得9000人

有無人見到自己個名報警

$("#datanums").rollnum({ deval: 21 //設置值 });$("#datanums").rollnum({ deval: 21, //設置值 digit: 4 //設置顯示4位數});$("#datanums").rollnum({ deval: 21, //設置值 digit: 4, //設置顯示4位數 classname: 'test' //設置樣式名稱});

殘體網勿屌

即時call 唔係應該係var 咩？
但佢係 val

成個.js

柒哂...既然得60日佢更加無可能每日有50萬

將支持修例刷夠60億膠化對方咪算
咪膠化自己

好想瘋狂聯署

DROP ALL DATABASES

梗係得啦

如果佢公佈d名
應該好撚好笑

我岩先都想上去望下
不過冇網址

但條數又幾合理喔

屌 未撚幫佢加人數啦
要簽呢個好過啦

即係有700萬人唔贊成

林鄭係臭閪

搵左搵個ip
登記人 eflypro-hk
美國銀行中心2505A
eflypro....google一search又係大陸公司

個網係咪玩到死左

50萬係起點 其實得9百人簽 仲要一條友可以簽唔知幾多次

睇左一睇肯撚定係呢間野host 不過未必係呢間野寫
BTW 個網好似更新過來

兩邊都係一鳩樣
打和啦

其實你老母係你未出世已經出黎做
你老豆都唔知換左幾多個
話唔定你驗DNA 搵到親生老豆係有錢人
而且就快死 就唔駛咁辛苦 3豪都貪

推到有幾千萬人支持囉
睇下點落台
留名到時話在外香港人都好支持所以先多過香港人口

有無it高手可以check下佢個page幾時上線, 從而得知佢個counter有無估惑?

如果佢真係從50萬開始計, 無乜理由無人發覺佢個page啱啱上線已經50萬

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

#提提大家
㩒完SIGN(簽署）填姓、名、電郵之後，
會收到系統發出的電郵，
要在那個電郵按
”Confirm your signature by clicking here”
確認你的聯署才完成啊。

告佢未

幾時有記者朋友

五十萬人唔夠錢比